嗌口號時不斷吹口哨果位人兄同我入一入黎

唔該停啦
吵得黎又冇意思 一味響
幾次出黎都有人吹真係好煩
企你隔離慘過食屎 比你強姦我耳仔咁
幫手一齊叫口號夠架啦！

吹咩

大聲刺耳果隻 唔係有音色果隻

， 咁我唔支持啦

冇企過側邊唔會明
慘再你冇意義嘛
大聲公叫口號一樣吵但有意義呀！

吹口哨 ?

係咪想講吹哨子呀 ?

吹口哨會令人尿急

負皮我嘅可唔可以解釋下

唔同 係由低去高音 哨子得一個音

係咪即係以前亞視嗰隻呀？

吹口哨會有幾大聲呀 ?

有臭狐個堆都係，噴下止汗劑啦，好撚臭
已經好熱，聞埋你地啲臭狐好辛苦

好撚大聲

下 企隔離唔直接同佢講？

你真係冇聽過咩極大加上好刺耳

哨子好難有音色架喎

哨子大聲我明 , 但你話唔係哨子
吹口哨大聲 , 仲係不停大聲吹 , 完全理解唔到

連登真係冇人聽到
唔會得鍵戰掛？

唔好意思我以為你講哨子
不過真係想像唔到吹口哨點刺耳法

屌你聽過你咪知
都話埋比你聽係由個口吹出黎
好撚響好撚大聲
點極都唔化

手口並用架！

小心簡體

冇人

原來果隻 , 果隻唔係叫吹口哨呀 , 叫「指哨」

sorry

你同佢咁近 做咩唔直接叫佢收聲

冇錯
連登根本冇人出
只係香討同baby kingdom 號召民眾示威

指哨真係可以好撚大聲 , 自己行慢啲唔好同佢同步囉 , 試過跟大聲公都係自己行開 , 其實指哨吹得耐都會係好攰嘅事

係柯士甸對出塞死左 要移動唔係易事

我以為鬧緊我
利申：吹哨子，唔識吹口哨

啱 我見有人舉牌 大概係支持連登仔
搶晒香討同babycondom功勞

係真係好大聲
生日煲底聽過
你未聽過唔代表冇
不過都係幾分鐘姐
樓主忍下

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

忍左

煙鏟>指哨>>>>>>>>>>>>>>>>>汗味
體諒下 止汗劑非萬能

好啦 收到 下次唔會吹💪🏻

唔該師兄

屌你

你係咪加撚錯左密？

鼓聲好聽
吹哨子.....唔企我隔離勉強接受

屌咁多人唔識咩叫口哨

我要報案

之前有人用大聲公啲口哨聲
仲難頂

有加成咩

點解樓主唔直接同佢講要上連登講？

吹口哨定吹哨

佢一邊吹下又煲下煙

因為都有6，7個身位